【1984】駛唔駛切斷H5N8禽流感隱形傳播鏈?

無時無刻都有病毒變種
仲有SARS，禽流感，豬流感，MERS，Zika，黑死病，登革熱，退伍軍人症
點解唔可以年年wfh，網上教學，年年social distancing，年年全民檢測，切斷所有病毒傳播鏈
直到永遠

以前無lockdown，而家要lockdown，因為場Covid1984係2010年已經計劃好
Rockefeller Foundation
06:30開始
中國最先impose mandatory quarantine，進入post-pandemic recovery
然後全球其他國家跟住中國個套嚟做，就係而家嘅全球lockdown
citizen gave up sovereignty and privacy，接受top-down direction and oversight

聯合國幕後係由World Economic Forum話事，聯合國嘅重要支持者David Rockefeller係中國共產黨長期合作夥伴
The social experiment in China under. Chairman Mao's leadership is one of the most important and successful in human history. How extensively China opens up and how the world interprets and reacts to the social innovations and life styles she has developed is certain to have a profound impact on the future of many nations.

聯合國係個全球共產陰謀嚟
Dr Tedros唔係醫生，係埃塞俄比亞共產黨獨裁政府嘅高官

聯合國Secretary General Antonio Guterres 係個socialist嚟，佢一直執行緊WEF定落嚟嘅agenda，而家講緊嘅The Great Reset

抗疫撚：「廢事惹到屋企人」
「戴口罩病少左」

依個post用咗6隻腦魔emoji
6/2=3

3
三角形有三條邊
光明會logo係一個三角形
Coincidence? I think not.

樓主係illuminati confirmed.

所以cctvb日日吹奏歐美疫情好大鑊乜乜物物
但完全唔報死亡數字

根本over all死亡率已經定死咗一日一千單，3%左右
但問題呢個數只係比有武肺前高咗dd

仲有- 單睇香港，慶回歸群組死咗幾多個？

換言之，驚得幾多丫，大陸都唔驚啦